法國小魔女學院真係好高質，點解討論度冇鬼滅之刃咁高 ?

主角群性格討喜，劇情充滿愛與希望嘅神聖動畫，連登竟然冇人講 ????

我屌曬你地老母，唔講以為上緊鬼滅之刃Forum

成個動物台全部只係得鬼滅之刃post

畀飛碟公司洗哂腦

視線成功被帶走

焦點去曬鬼滅之刃果度

明明TRIGGER已經超認真整動畫，你地最熟悉嘅天元突破佢地都有份整

應承我我唔好當TRIGGER係Condom OKAY??

飛碟公司搵哂PR公司做嘢，求其畫啲光污染就當係作畫靚，包裝到成間公司係動畫界救世主咁，同中共有咩分別

鬼滅好睇哦

CC台MK先睇，高質動物台會員一定睇小魔女學院

信じる心があなたの魔法

套作品就係教緊cctai軍師要相信前線魔法師

吹到

CC台班人睇完咪又係上連登好嬲好嬲

你否認？

冇

承認？

又真係得呢一個post

我係毒丁但我有睇鬼滅

哭了，咁高質都冇人理

MK不要再扮

但TRIGGER 上年救火個套劇場版我真係覺得好悶
佢d 野好似一時時

DLLM唔好屈我係mk

救火我都覺得麻麻，但小魔女學園真係神作嚟，我動物台風紀唔會無故放矢

仲以為係講小魔女do re mei

會搵黎睇

呢套野唔係2017年作品來咩
然後樓主係2020年問點解討論度冇鬼滅咁高?

鬼滅都唔係2020架喎

鬼滅唔知點解咁成功，吸引到好多平時冇睇動漫嘅人，連平時笑鳩我睇動漫好毒嘅女同學都會去睇。
其實有咩咁好睇，好一般咋喎

光污染呃下偽毒

易入口嘅野通常最熱門 俗稱商業化
同樣道理對比越高質嘅野就越小眾